齊昕你老豆 彷似餘生無多

從此怎呼吸 也都不甚清楚

邊間教會

梵蒂岡聖彼得大教堂

好啱音喎

9隻字冇改過都唔岩音？

連登鬼才

外國果然高質啲

On撚99